係咪每一個人都要出聲明話自己唔會自殺

錄段片或寫張聲明交比你最信任嘅人